有冇ching 做咗ICL植入式隱形眼鏡

想知有冇咩感覺，會唔會蒙呀嗰啲

無感覺 唔會蒙